請大家留意『大家，可唔可以應承佢？』呢個分化post

大家，可唔可以應承佢？

睇清楚入面啲留言係點樣分化
首先入面講既事針對女性同毒撚
係毫無根據
而且充滿疑點
個個帶晒口罩眼罩點歧視你樣衰？
即使當真係有發生
樓主亦不停無限放大個别事件
不停講啲似是而非既事情但又無例子
亦有人不停設對立面
女vs男
毒撚vs靚仔
就算真有其事
出黎示威竟然係諗啲女有無在意自己
其實都幾立心不良
自問留守永遠啲人派水收垃圾都係每一個人都問
而且只要出聲一定大把人幫
咁既事竟然要放上時事台
個Post仲推到上熱門
請大家帶住懷疑既心
小心唔好比人分化

假如你真係有咁既經歷
我奉勸你做大事都係將兒女私情放埋一邊
唔好ff咁多

仲有女仔通常都唔會單獨出
如果係有朋友一齊
佢地埋堆又有幾出奇？
毒撚自己出無堆埋都係合情合理

本人未試過出到聲被拒絕
而且每次啲人都熱情得令我覺得唔好意思

推

yes that post was strange

老實講果個Post幾有研究價値

尤其起下啲人底睇下

Agree

七 月 十 三 ！光 復 上 水

同感
發夢現場同平時既香港人反差好撚大
根本友善N倍

佢應該係自導自演，或者都係對呢啲古怪諗法有共鳴？
我見啲人，包括年輕女仔，係會主動搵啲落單嘅人問一兩句咁，勁warm
係我定佢去咗平行時空？

利申唔夠黑衫著過毒tee去行街都得到友善對待嘅極毒j

佢地講既野
exact7ly就係平時啲八婆係pantry講是非既口吻
加鹽加醋唯恐天下不亂果隻

見有個仲喺度話啲女仔淨係幫靚仔包保鮮紙

第一次知要包保鮮紙嘅位會有咁多人無戴口罩
根本要0分重作啦，個個都識透視眼咩屌

黎黎去去都係果兩三個扯貓尾
其他人有疑問唔會覆
低級分化

三毛通常會幾個圍爐搞分化，嚟嚟去去就嗰幾味嘢。
澳門/香港
港男/港女
勇武/和理非
再唔係就泛民/民陣/碌撚，睇得多而家佢趷起條尾就知佢開邊瓣。

見到「大家，可唔可以應承佢？」又上返黎
所以推推呢個post提提各位

我無野講